[無限之戰]最強奸角媲美黑武士 導演：滅霸係今集主角

萬眾期待的《復仇者聯盟3：無限之戰》（Avengers: Infinity War）仲有3個月先上映，片中集結過往10年Marvel各路超級英雄，誰人佔最多戲分仍是未知之數，但導演之一Joe Russo最近受訪透露，堪稱Marvel最強奸角的「滅霸」（Thanos）才是這部電影的主角，比鐵甲奇俠及美國隊長等更搶鏡：「《復仇者聯盟3》是滅霸的電影。」

Joe Russo表示，小時候認為《星球大戰》的「黑武士」（Darth Vader）是他心目中最勁抽的奸角，希望將滅霸打造成新一代的黑武士：「我們希望滅霸能令觀眾由心產生恐懼，亦希望大家與滅霸一同經歷」。早前Marvel公開的官方預告片中，並沒有收錄去年暑假於聖地牙哥動漫節中曝光的滅霸掟走月球畫面，Joe Russo謂掟月球只是滅霸其中一件壯舉，仲有好多大場面未公開，相信屆時觀眾看到這位貌似布斯韋利士（Bruce Willis）的大奸角比一眾超級英雄還多。

獻醜不如

個look 好柒

Steppenwolf 型過thanos 多多聲

相信屆時觀眾看到這位貌似布斯韋利士（Bruce Willis）的大奸角比一眾超級英雄還多。
josh brolin表示:

掟走月球

啪一啪手指 宇宙死一半

你話thanos 個look 好柒我都認同
但你竟然搵個更柒嘅嚟比

有冇人同我一樣睇錯波霸

Btw波霸圖呢

好尷尬

套戲頂多兩粒幾鐘 出咁多人 交待吓故事又打吓 都好難相信會好好睇
雖然一定會去睇

兩個都好柒 唔使爭